del post

原來今日果d燃燒彈係呢條大陸佬掉！

保護手足，求del